有冇人試過去日本包車？

同屋企兩老去大阪，唔想走來走去
加上又係第一次去唔識
請問有冇巴打試過日本包車
又或者有冇推介？大概幾錢到？
唔該晒

我推

包車係指租車自己渣定包埋司機?

包埋司機

推推

有冇人幫幫手

咁你仲咩唔跟團

上網google係揾到呢啲包車公司，不過唔知服務質素如何

貴撚到仆街 咁你不如跟團
當然你有錢唔阻你

Lm

包個有國際牌既朋友去